[LIVE, 突發] 27/06/20 NSW早晨

今日多雲
最高氣溫15度 最低9度
局部地區有驟雨